已經同政治無任何關係 班警察完全係出於私人情緒

多次挑釁
嘻皮笑臉恥笑示威者
示威區合照
噴議員記者
佢地宜不得打撚死所有示威者
男女老幼
香港暴動不遠了
遲早要班狗血債血償

唔好侮辱狗
狗好有人性

黑警死全家我屌你老母

根本完全係人性陰暗面出晒黎

佢地蒙晒面，有晒裝備，一下下打落去

知道無後果，點打都得

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Btw多謝岩岩龍和道前線一班一齊衝幫助過我既兄弟手足

黑警正垃圾

推